皇馬廢撚到，比榜尾禁住屌

垃圾兩球都入唔到

樓主愛隊昨日都俾人㩒住吊

皇馬我愛隊

你利狗來 屌你全家

我利迷唔可以反沙拿迷皇？

冇狗會迷皇

你鈀狗

死獌狗做架兩？

想撚狗了🚬

佢肉酸狗